其實出面既消防喉係咪可以給市民使用?

其實出面既消防喉係咪可以給市民使用?